如果想避免中立/淺藍市民反感，地鐵不合作運動應該搵多啲人喺車廂裡應外合

老老實實唔駛太多人郁手都可以不斷整停架車
反而車廂內嘅支持度更加重要

代入中立/淺藍市民嘅角度去睇
如果全車都係黑衫口罩，我會覺得所有人都係專登搞事
一開始已經唔會理佢哋意見，最後覺得自己被人玩被針對
變成返工民眾(反對不合作運動)vs示威者(支持不合作運動)嘅尖銳矛盾

但如果車廂入面有好多處境相似嘅一般市民，作為受影響嘅人佢哋都有道德基礎去評論事件
而如果佢哋都出聲支持不合作運動，中立/淺藍市民會覺得佢哋唔係唯一受阻嘅人
同時反對者唔會聚集到強烈嘅反對聲音，因為車廂起碼分咗2批意見
矛盾變成返工民眾(意見不一)vs示威者(支持不合作運動)

說白了其實就係滲透敵陣，樹立投降派幫自己

結論: 部份參與者應該作平常返工打扮，喺車廂幫口聚集支持度、有多啲空間調解衝突，額外帶多件黑衫去集會

認同請幫手推，時間無多喇

主流民意雖然唔會逆轉，但都要繼續爭取中間派支持

扮返工嘅各位支持下

係呀
多啲返工友支持，話唔定會感染其他人

Yup

不過都考演技，要投入吓返工角色

推到朝早大家睇到

冇可能投入到，冇人鍾意返工。

你無代入佢哋角色去諗
只要有人阻到佢哋返工 都會話係我哋搞事
無論係著咩衫

咁俾少少趕時間嘅肉緊囉

對深度港豬同深藍冇辦法，但求盡力減少衝突同爭取中間支持

講返啲要林鄭落實訴求，轉移視線

老細 我塞住左係xxx返唔到呀 (自己塞）

yup，矛盾轉返去政府同黑警
偽中立做現場文宣講下感受容易入口

緊急求助：
有無人識拆咪錶呀？
搞咪錶好過搞交通燈啦
又利民又扣到政府hp

最好播錄音，話林鄭月娥搞亂香港，只要佢回應市民5大訴求，香港就會回復平靜

呢樣示威者可以做
偽中立撚最緊要懶係中立咁有立場

交通燈影響緊全香港交通
油黑咗一定會交通大混亂，大家唔好做

白領聽日去扮返工喇！！

冇錯，罷工都要扮工

腸都畫到跌晒出嚟，就嚟死唔該大家埋嚟望吓

交通大混亂又擾民又搞唔到政府
林鄭繼續係office嘆冷氣鳩hea月袋廿幾皮

會幫全港罷工
咪錶只益渣車友，風險一樣但冇乜回報

推啊

Push

上次有條訪問，個呀叔喺度屌話無人支持你地架，跟住旁邊d人話我支持喎我支持喎，個呀叔即刻收聲

係呀，直接話佢知民意
因為佢哋部份人心中仲係覺得示威者就係後生嘅出嚟搞事

聽日不合作運動唔駛dress code，因為你黑唔黑全世界都知聽日有事發生，反而返工look更加令人覺得唔係一小部分廢青搞事

exactly

大家都係打工仔

有共同身份/處境最易影響人哋

有啲擔心住得遠嘅手鐲聽日點出嚟集會

過晒返工時間應該會停一停掛

.

推

我會番工

合理，推

大聲D ==> 哇 影定相 send俾阿頭 今日真係番唔 L 到 返屋企好過啦

光復香港
時代革命
5號罷工
5大訴求
缺一不可

即時同腦細講我要遲到先，我都唔想嫁